# MMOCardGameBattleServerTester
Nie chce mi się po nocach tłumaczyć na angielski -_-

Narzędzie w założeniu ma udostępniać platformę do testowania serwera rozgrywki jako pełnej aplikacji, czyli odgrywane scenariusze są pełne scenariusze rozgrywek, włącznie z rejestracją sesji gry, wybieraniem rąk startowych, itd. lub scenariusze bazujące na gotowym stanie gry.
